聽日各位小心揸車

假日司機一定撞到九彩
九月開學之後撞車次數多過之前一半有多

假日司機唔一定假日先出黎揸車呀
假日司機閒日揸車先撞得勁
9月份開學後日日都塞爆